好心天文台唔掛黑雨就唔好落咁大雨啦

返學遲到啦

垃圾 post

零幽默感

林超英

又落